唔該大家幫手叫連仔del左叫人拎聖經出街個post

這連仔del左叫人拎聖經個post

唔該大家幫幫手 入去推下

推

推 好撚重要

推 大家要理性

請一齊入去